其實做CCTVB班新聞既人訓唔訓得好

日日埋沒良心 是非最好做人情 升職全憑耍陰謀

有良心嘅走咗啦

應該唔差 因為本身都冇咩羞恥之心

今日講民族黨用一句帶過陳浩天演講
小明講野播全段. 之後loop 大灣區 777...

話時話近排CCTVB講左大灣區起碼四五日。
如果唔係阿婆食飯睇新聞，我根本唔想睇。

鄧龍威單野如果唔係有777 同中國大使館出現應該會喺下面文字帶過

俾1舊水去裝個有線新聞組合啦
CCTVB會睇壞屋企人腦嫁

就算送埋有線新聞比佢睇，佢都係睇CCTVB，不過佢係好憎689。
我自己寧願1930睇新聞最前線，屋企人有時會聽到我電腦播。